女人，我真係笑撚左

無論一個女人當初話幾愛你，話點中意你，話點點點。分手之後，三個月都未夠就搵條新仔。我真係笑撚左 講到愛情觀點點點 ，膠都廢事比

我係垃圾

三個月？

三個鐘揾過條新仔都有啦

垃圾

冇錯，可能三分鐘都有

男人都係wo

所以如果你遇到都可以笑返男人

正常 女人講既野你當廢話聽下就算啦 唔好咁認真

我唔會開po屌哂全球男人

認同
我仲未痛完

I know that feel
情人節仲寫曬信話幾愛你, 要長長久久
過左幾日無啦啦冷淡左, 一星期後就話分手
而家憎撚到我死, 又唔覆wts又唔聽電話
又del相又block ig, 連講清楚都唔肯

Rrrrrrrr!我無事 ，我好開心

三個月比曬面你啦
搭上第個即飛起人既大有人在

睇係咩女人姐
屌我痛左差唔多一年都未企得返起身

其實三個月有咩問題

洗唔洗終身不娶

分手前三個月已經有啦

洗唔洗終身不嫁

正評我俾嘅。

雞

呢個世界係咁
邊有咁多童話故事
掉返轉 你係條件好 大把女埋身啦
分手後轉人都得 仲邊有時間上黎開post